\cleardoubleevenstandardpage
\thispagestyle{empty}
\newgeometry{twoside=false}

\begin{center}
{\em
    \nte{} è un gioco di ruolo che narra le avventure di Eroi disposti a rischiare tutto per ciò che considerano importante e lo fa con un sistema di gioco originale, chiamate \hexsys{}.
}

\vspace{\stretch{1}}

{\scshape
    - Rischia per ciò che consideri importante -
}

Esponi il tuo \glo{eroe} a situazioni rischiose e problematiche, le sventure e le complicazioni che vivrà ti permetteranno di esplorare la sua personalità, i suoi valori e i suoi moventi.

\bigskip

{\scshape
    - Lascia che la storia cambi il tuo eroe -
}

Scegli quali prove cambieranno il tuo \glo{eroe} prima di sapere come andranno.
In questo modo l'\glo{eroe} evolverà in base alle conseguenze delle sue azioni e al significato che darà alle esperienze che vive.

\bigskip

{\scshape
    - Vivi ogni fine come un nuovo inizio -
}

Che si tratti della fine del tuo \glo{eroe} o della fine di qualcosa di importante per lui, come un viaggio, un'amicizia, un giuramento o un antico rancore, con \nte{} potrai mettere in luce questi momenti.

\bigskip

{\scshape
    - HexSys -
}

\hexsys{} è un sistema di gioco originale che utilizza \foreignlanguage{english}{token} di diverso colore, che vengono inseriti ed estratti alla cieca da un sacchetto per risolvere le situazioni importanti durante la storia.

In \hexsys{} ogni \glo{eroe} è descritto da parole chiave posizionate in un alveare di esagoni, ciascuno dei quali rappresenta uno dei suoi tratti distintivi.
La vicinanza degli esagoni all'interno dell'alveare crea relazioni e legami che rendono ogni \glo{eroe} assolutamente unico.

\vspace{\stretch{3}}

{\em\bfseries
    Gioca, rischia, combatti, dibatti, trionfa\textellipsis Fallisci.
    E poi rialzati.
    
    \textsc{Questa non è la fine!}
}
\end{center}